大師兄返來了 大師兄返來了

大師兄返來了
大師兄返來了
大師兄返來了
大師兄返來了
"WE ARE BRAVE"

We'll carry on, we'll carry on
And though you're dead and gone, believe me
Your memory will carry on
We'll carry on
And in my heart, I can't contain it
The anthem won't explain it

推